夜晚Part time有咩推介

咁多位巴絲有無咩pt推介下
隨左飲食同sales之外
平日返晚7-12左右 希望最少有55-60/hr到
做左4年ft 大專底

另外狗會pt如何 有無巴絲返過? thx